有無人夏天入過D 環保團體OFFICE? 係咪25.5 度

之前去過, 體感實測一定低過23度

應該唔開啦

之前去過佢地個Facebook度留言，冇人答我

屌佢地老母